點解百里香改咗名

變咗叫BBQ
有冇人知咩事

之前執左 開返就改左名了改左半年都有了

冇睇印度巴啲post?

好耐冇睇

啱啱食完唔錯

菜式冇變?

有打手都做唔住

變左藍底？

去對面土城啦 支持學生

差唔多

唔知

因為印巴去左追男idol

不要再說了.JPG

老細間鋪做咩改名

之前唔係比人屌唔好食咩

唔係話食物中毒咩

之前百里香有兩個老細
之後拆夥 就順便改埋名

上次去食 個廚師親口講

交代下好喎.....

因為有人中途轉基，驚嚟客人頂唔順成陣基味所以割，自始仲嚴禁員工聽kpop同講俞定延!(好似係)

thx